澳門災情討論區

香港人眼光太短，今次我地放眼澳門，睇下情況會點？

我估：氹仔，水浸到心口，地下停車場玩完，冇食水